有時候覺得好多「陰謀論」都係真

其實唔止係依家，好多時睇完documentary或者美劇，都會覺得呢個世界其實係充滿好多陰謀、勾結。不過過一排又會唔記得哂，因為自己根本冇野做到，或者說服自己諗多左。

例如，啱啱無聊睇左套叫What the health ，講好多好多疾病預防協會、「非牟利組織」都有隱瞞某D食物會致病，甚至係網站推廣個D食物。當主持人問返佢地，D負責人一係拒絕訪問，一係發老脾。原來D疾病預防協會係由D肉商、加工食品商、KFC贊助。好似south park D 劇情咁，真係好黑暗。

咁我又諗，究竟呢個世界係咁黑暗，定係我諗多左 + documentary一定有立場嫁啦，因為D食品商有錢，所以想盡下「社會責任」？

有冇人有睇下 documentary，講下呢個世界仲有咩陰謀、勾結？

lm

冇人信得過

不嬲牛奶對身體係無益
政府咪又一直灌輸奶要由細飲起

黑暗野各行業一定有
但陰謀論不能信

仲有呢段....拒絕人訪問仲咁誠實...係咪真?

其實我仲睇緊....連美帝政府

留名

之前美國踢爆左可樂sponsor 糖尿協會定某d研究中心，逼佢唔出一d對佢不利既publication，上左新聞。唔知最後點

世界由金錢控制,你睇下美國槍擊事件 明顯要收緊嫁啦,但又比錢大事化小,小事再化小 過多幾年就又冇人講……

再講下ISIS 騙你有心打尻佢會打左成4年up都打唔完？你估家陣行軍重係古代咩 根本背後唔想比佢完住係到角力緊

再轉去北韓,唉,留番啖氣算啦

之前睇過好多網站.....都有話好多研究其實都係大企業sponsor

又話政府為左經濟、產業 、利益......其實好多時寧願推下層D人去死

邊度有seed ?

又真係好似唔知牛奶對身體有咩益

個種「人類註定要滅絕」嘅感覺又返黎...

明明之前睇過呢D料 又唔記得哂

日本仔飲完平均身高高左好撚多喎
不過唔排除係為左大規模出口牛奶

好多陰謀論其實背後都有野支持
例如透過注射疫苗控制人口，打完支預防針反而後果更多，其實可能你打個支野其實係有水銀，唔信下次打針時問醫生拎張支針既說明書俾你睇，check返啲英文翻譯
再之前50/60年代出現既陰謀論好多去到而家都證明係真

講黎講去都係錢或者權力作怪。

[quote] 原來D疾病預防協會係由D肉商、加工食品商、KFC贊助。/quote]
屌你有邊個唔知食肉食炸雞係唔健康 ？世衛都有講紅肉、加工肉類都係致癌症

而家啲日本仔真係好高

個人係超信有資本家集團, 當然個程度又未必去到全球政府

都係美國佬既銀行家作怪多

屌你有邊個唔知食肉食炸雞係唔健康 ？世衛都有講紅肉、加工肉類都係致癌症

巴打有無例子 除咗水銀疫苗

唔係話唔信你呀大佬 蛋你講嗰啲一啲說服力都冇反而好似微信大陸人亂咁傳嗰啲content farm咁

因為溝咗其他種啫, 你睇吓日本皇室成員身高...

曼加拉效應

講緊疾病預防協會 叫人食煙肉 煙火雞

你呢句 令我諗起 D 肉商、KFC 叫 美國政府 立呢條法

最近睇左啲故事令我有唔同睇法，可能好低B

我覺得呢個世界都係binary, 有白有黑，但係又唔係相對既concept, 但亦都冇絕對既黑或者白

點解咁講係因為我覺得呢個世界太黑暗，黑白之間有千絲萬縷既關係
好似世界三大黑市交易: 軍火 毒品 人口
我發覺真係離大家好近，好似香港人好鍾意既歐洲，人口販賣係個好大既產業。我見上網有人分享係巴黎遇到人口販子，好恐怖

仲有好多咩pizzagate 撒旦教個啲

當然documentary會有造假可能...不過佢都叫有sources

而且贊助商...政府文件是公開的..佢只基於呢D facts而去懷疑

如有勾結證據...就唔係「陰謀論」啦

香港已經係

社會組織黑暗，但好多documentary一樣係工具

例如講global warming你都會搵到唔同立場嘅documentary——有啲係話有暖化，有啲就話周期性，根本同人類工業活動無關 ...但出documentary嘅組織好多時都同政治派系（例如美國保守或自由主義）/NGO有關 唔好因為條片搵幾個專家出黎就信

好似基因改造咁，
真係唔知信唔信好。

冇糖可樂戒唔到，點解?

人嘅貪心先會令到商家有機會賺咁多錢/製造陰謀
但有更多嘅陰謀論係因為人嘅無知
例如疫苗等等

我知有好多外星人嘅陰謀論係真...
illuminati 同 three mason 都應該係真(at least three mason共濟會係真)

Pizzagate係咩事可唔可以講下？
Google咗啲source好多都係英文 唔完全睇得明

Lm

事源wikileaks
有人發現john podesta同其他民主黨人(包括hlc)email有好多奇怪暗號
4chan同reddit開始查

1.暗號同pedo有關(from fbi)
pizza=戀童
cheese = little girl
pasta =little boy 之類

2. 成件事指去一間pizza店 =comet pingpong
間野IG 店內掛畫都有好多戀童暗示既圖片
仲有YOUTUBE片
有人錄到疑似小朋友嗌救命
亦有當中活動片段(主持講D奇怪黃色笑話(虐童 SM) 拜撒旦 (反天主教))

3.之後就可以搵下有關marina abramovic既事
呢個著名撒旦教老女人
名為行為藝術家* 睇下佢作品
全部都係SATAN 戀童 食人 性 SM 之類
同podesta兄弟,LADYGAGA等關係好密切

當中有D乜spirit cooking
有興趣慢慢搵

TL;DR
好多政客同藝人都戀童+信撒旦教
democrats同pedo ring 好大關係
包括希拉利
所以mass media清一色話PIZZAGATE係假新聞

失蹤女童 警方發出黎既犯人圖

有幾段youtube片都 sum up得幾好
信不信由你

呢套垃嚟，雖然佢講俾人收賣果度係真有其事，特別係糖公司，好早俾人爆咗出嚟

但係成套嘢冇搵過一啲食肉好嘅學者醫生去做相反論證好膠囉

What the health呢套野好撚多偽科學 咪撚信，只係for班vegan打J。

係因為佢地 改變日常習慣
加加重飲食營養 活動等
但營養源頭唔一定係牛奶

其實對比起一百年前 或打仗時
人類係大隻同高大好多

識嘢

例如牙膏根本係唔雖要 叫你用係因為牙膏既氯化物（好似係）可以令人蠢小小

好似話當年美國研究咗D基因改造粟米,美國無人肯種。跟住向中國埋手,買一送二咁。跟住宜家完全無改造過既粟米得翻好少好少 我估計黃豆都係差唔多

日本仔政府係會配給好多野比d 國民去食 改變左佢地體質 以前去日本跟團導遊咁講

好似話係d細路讀書就控制佢地飲食
學校食果d飯全部研究過 唔似我地或者鬼佬咁自己揀食乜

好多人覺得陰謀論大部分都係 光明會，共濟會搞出黎。仲有好多世界大事都係光明卡預言到

好似話其實好多絕症 例如癌症同愛滋
其實一早有根治嘅方法 係好簡單嗰種
但除咗標靶藥可以為藥廠帶黎可觀嘅收入外
同時都係世界政府控制人口嘅手段

唔關牛奶事
當年日本海軍班友因為主糧食飯先個個腳氣病做東亞病夫
參考左英國再改良
引入咖哩再加小麥粉配白飯先改善日本海軍健康
而日式咖哩等軍方菜式再傳入埋日本學校
日本仔到今日先大大隻隻

好撚憎一種人
亂咁講陰謀論
或者一味反陰謀論
每樣野都係獨立 又唔經過思考

牛奶我覺得真係無益
之前有職業球員話唔會飲
因為對心肺功能有影響
仲有疫苗之前班日本妹打子宮疫苗
出左事

套野叫咩？

其實一切都係人既慾望造成
有啲野根本明知有問題 無人拎支槍監你食
你自己食姐
我正係飲水 食原形食品
根本呢啲野唔會影響到我
人想脫離苦難 先要去除慾望

愛滋病其實怪怪地
一黎佢唔係驗愛滋果隻毒
而係驗其他黎間接證明
二黎中學書教過
話有條友係森林搵過棟樹有愛滋疫苗
但之後搵唔到 有無咁撚假
三係陰謀論節目講
話有愛滋病如果食提供藥物會死得快
無反而生存得仲耐

唔係食飯會有腳氣病，係淨係食精米飯先有，仁醫入面咲老母咪咁

Freemason 啊嘛 學好啲英文先學人講陰謀論啦

雖然資本家集團有時係可以左右到美國政府既政策，但其實人地幫你只係俾面你，唔幫你點魚肉你都得，完全未至於話美國政府係資本家傀儡，至於有啲人話猶太人控制美國就仲on9 , 就算猶太人係有啲人好有錢都肯定唔夠啲wasp嚟啦，以色列不嬲比美國當槍使咋

其中一個好深刻既陰謀論係而家可能有好多新科技/新技術係扼殺係搖籃中，
例如石油公司/石油輸出國家一定唔希望有一種又平又乾淨又可行又方便既新能源，咁石油咪會cheap 左，所以話唔定某啲發明或發現去到咁上下就俾人打死左

我覺得至少藥物同石油的陰謀論係真的

咁香港樓市一定係「對人類忍耐及抗爭力的測試」及「人類為利益而相互對殘程度及道德底線測試」

針對經濟動物對繁衍後代的沒落/限制而産出的對抗行為，得出結果遠不如想像大力反抗，所以加強藥力，使香港樓市升溫，加大限制繁衍後代的自由。然而香港人仍然沒有作更強的抵抗，可見在長期純化教育的統治系統下，人類的抗爭力會減滅的。
這使科學家可嘗試用此方法用於其他動物身上。

香港人在這年代成了科學家本性本能大測試的白老鼠

呢種感受我明，當你知道咗世上大部分人嘅存在只係為咗幫小部人去推動呢個充滿陰謀嘅社會去運作，就會覺得好灰 同時自己又無能為力

呢幾日睇左幾套電影都有咁既感覺
成日都覺得 世界上有一大班權貴已經操控緊好多野 甚至已經知道世界末日 準備好淨係帶d有錢人走
又例如全球暖化同垃圾過多已經冇得救
最後地球就會好似wall-e電影裡面咁變曬垃圾缸住唔到

ps. 岩岩發完惡夢起身睇呢篇野，個夢就係世界末日周圍大水浸，然後我係間學校比某個人注射左唔知d咩 個頭入面多左粒炸彈會自動爆 注射個個人話 你要負責炸死多d人呀
但我唔想害人所以自己匿埋一邊自己爆死

想知眼鏡陰謀論係咪真？
越帶越深
枉我帶左咁多年

你想呢個世界由共濟會控制定係支共控制？所以無辦法，我唯有支持共濟會

陰謀論就係一d未經證實大多關於政治既事
如果有證劇證實就唔叫陰謀論喇
另外如果涉及鬼魂靈體既就係鬼故
詳情可以聽返摩星嶺四號 雲海有一集解釋過 鬼故 陰謀論 城市傳聞 既分別

陰謀論呢個詞真係好方便
無論你嘅指控幾證據確鑿
只要一俾人標籤做陰謀論，你即刻會被歸類做痴線佬
PRISM就係好例子，如果唔係斯諾登爆料
今日同人講世界各國政府會聯手監控國民，啲人會以為你痴線
以前話美國政府會進行洗腦實驗又係講出嚟會俾人笑
結果70年代國會進行調查，CIA先被逼公開文件
證實MKUltra洗腦計劃嘅存在

is the jews

留名學嘢

不安

lady gaga, katy perry, miley cyrus
睇下呢單野就知美國有幾痴線
港共 DAB 最多都係貪下污 叫下雞
外國政客又拜撒旦又搞細路

迪卡比奧都係做左 documentary
全部所謂既反地球暖化論既組織
全部 sponsor 都係黎自油公司
話俾d 人聽 唔駛環保 , 地球暖化係自然現像
大家可以繼續瘋狂消耗

似層層咁

簡單d講
好多youtuber全部打手谷人氣 你班友咪又係照睇

大學Leature都有講過，不過喺連登講Global warming 一定俾人反

綠色和平金主係邊個啊

冇sponsor點做研究 ，係鬼陰謀論咩

spirit cooking:

將常識當陰謀論，我對連登仔無語了
仲以為真係有野睇

基改有害，但你係咪唔食啊

外星人呢個真係難信啲，巴打終於有乾貨

我查下資料先，再返黎答你

愛滋有預防疫苗喇

呢個聽過好多次

呢個同陰謀論無關係

依類組職就肯定有，頂多咪個名唔係咁。

驚個天跌落嚟好過喇，驚啲常識做乜

new age好中意講既松果體

我之前成日睇big boys club條友講陰謀論 好好睇

松果體呃人嘅

西方物慾社會。無道德社會。弱肉強食社會
其實早就無得救。
近乎所以人類既問題都係西方價值觀度衍生出黎。

邊度有多d呢d片睇？好有興趣

ｎｅｗａｇｅ已經好似宗教咁
有自己一套世界觀

下 ladygaga真係信邪教架 我仲以為只係宣傳d歌既gimmick

有事未必係陰謀論，有得只係前人無知，推錯左推既野去主流社會。
你覺得係陰謀論因為你假設左佢地乜都知。

我中一開始近視，中三配眼鏡 17x度
但因為眼鏡7，剩係睇ppt先戴一兩下
去到大學yr3再配眼鏡，都係唔過200度
反而近年keep住戴左排覺得深左（無check度數）

上面我ＰＯＳＴ左咁多圖
企ｍａｒｉｎａ隔離就係ｌａｄｙ ｇａｇａ
你話呢

你肯定係因為飲奶而高？

你推左一個錯誤觀念>>>社會有此觀念>>>有眼鏡鋪/視光師等既得利益集團>>>
就算依家有返正確觀念,已有利益集團都唔會比你更正返

其實我就咁諗，宇宙咁大世界咁大，地球都只係一粒微塵
好難相信得地球有生命體，無外星人存在

邏輯上呢個係真
有讀過human physiology就知
但就唔知邊撚個細個同我講唔戴會愈來愈深

唔講咁遠
las vegas 都係一單好吊詭既野
盛傳槍手唔只1個

邊到有得睇?

好癡線 張相佢地食緊人?
估唔到佢係咁 我好中意聽佢d歌 但佢呢幾年好正常
咁marina呢個人有冇比人拉?

唔提供機會同資源畀香港運動員
即使有人成功都揾人抹黑❨rex tso❩、唔報導❨跳繩隊❩
不斷宣揚中國係運動強國
多次重金禮聘請佢哋黎表演

目的就係唔俾你班香港人有精神凝聚
要以身為中國人感自豪

起碼唔會sponsor一個會對自己太過不利既研究
好簡單啦，求其舉例民建聯同泛民各自委託做個調查關於支唔支持一國一制，結果可能好唔同
次次遊行各自公佈既遊行人數數字又唔同
至於研究結果，入面d數據可以有誤差做手腳我覺得唔奇

過咗廿歲 發育完晒 定晒就唔會變 最多係老咗變老花?

想知如果一直都冇近視遠視散光 係咪大個定左型之後就唔會再有近視呢d 問題

呢個第一次聽 睇圖都覺得好恐怖

留名學野

所以我唔食垃圾食物唔飲汽水

照計應該係
仲要唔多唔少有天生因素 即係有人成日打機睇書 視力依然好好無近視無遠視
但唔代表唔打機唔睇書就會無近視

開左松果體
超能力就會覺醒

係咪就咁上google search documentary就得
search完得 top documentary file 但又無樓主講嗰啲
有無咩網站係收集晒呢啲嘢? 方便睇

張相入面就唔係真人
咁亦唔知佢地平時背後會唔會打真軍

ladygaga不嬲都神神化化啦
一開始就玩光明會 全視之眼
之後又玩羊角 拜PAN
成日舉埋D奇怪手勢
加埋呢單野 都幾肯定佢入左教

睇埋我跟住POST嗰啲 仲恐怖
唔係你以為點解咁多人反HLC

仲有冇

信係痴線,唔倘既人比信既人重痴線,都係自己去分析,所謂既低糖可樂實際上加速心臟退化,白沙糖係漂出黎,多人有害當時好多人話你ON9,今天又證實左

但今天我只信一個陰謀,就係連狗紅底

西醫根本只係藥廠同食品商係背後主導既一門生意

其實hlc 只係門面黎 佢係代表背後成個利益集團
傳聞話 fbi 係 anthony weiner email 度搵到勁多clinton foundation 既黑材料
涉及既範圍甚至大到可以將奧巴馬彈劾到落台
不過最後好似話一公開會即刻內戰所以hold 起左

陰謀論上腦
咁d營養師係咪全部都係邪惡組織既一分子?

咁多人唔信疫苗
成班on9唔做research係到圍爐 聽過天花未呀

鹽係氯化鈉，氯同鈉單獨計都可以殺死你，咁你係咪一世唔食鹽？

克林頓基金會
pedo ring 販賣兒童
satanism
kill count 邊個對佢不利就殺 最出名有 seth rich,

911 係大廈自己爆炸

its the jews

其實現今科學應該可以判斷上面講果d陰謀論既真假

定係其實傳媒控制住？

最慘係無可否認九成陰謀論都係痴線佬9up FF/缺乏科學知識嘅產物
就算係呢個post入面都有好多係偽科學/無事實根據
當權者就係利用呢點去抹黑對自己不利指控
將你同堆笑話歸類埋就無人聽你講嘢
講到尾都係嗰句，大膽假設，小心求證
當權者信唔過，陰謀論者一樣信唔過，到最後都係要獨立客觀思考

你地講既陰謀論根本唔係陰謀論，只係黑幕

上面有好多都係假
就係因為呢啲假陰謀論先搞到陰謀論呢個標籤咁好用

係, 西邊價值觀真係好垃圾

我已經轉左支持 支那價值觀

呢個已經唔算陰謀論啦
已經大把媒體報導過，佢地根本唔怕你知
因為你知都對抗唔到

911當日高層猶太人手足咁岩缺席
WTC 係猶太人既 事後佢claim返唔知幾多億
有物理撚分析話WTC倒塌得唔正常 垂直咁林
現場唔知有乜野化學殘渣(整溶鋼筋)

好似話anthony weiner email 有hlc del 左既3萬封email
本身如果fbi 要查既話要跟足法律程序 意味住起碼要同clinton 背後既律師團隊鬥足幾年
所以條友send 祼照比15歲o靚妹真係自爆 (cp)
我估fbi 做野個班探員可能估到唔簡單 特登refer 比nypd 一齊搞
結果最後起碼10人以上睇左有關既email
而家要一次過滅口難道高左好多

其實睇返舊年美國大選後期 dnc 要話俄佬干預大選黎spin 而唔係話wikileaks 老作 就已經曲線證明左wikileaks 爆clinton foundation 同hlc 既email 全部都係堅料

傳媒只係打手 背後係一大班金主組成既團體 美國總統就係佢地推出黎既門面

wikileaks 舊年爆左料話希拉里係後期指使全部主流媒體抹黑trump

其實美國班友自己知唔知佢地個政府咁黑暗定係都係縱情逸樂就算

SORRY呢個唔係陰謀論
事實上所有mass media都係jews控制
啲咩大愛 歡迎難民 LGBT 左膠思想
全部係JEWS既propaganda
打殘你右翼 一講種族問題就label你NAZI
拎走你言論自由
99%既news 都係幫democrats
妖魔化trump

open border
大量muslim 黑人 入黎搞屎棍
再宣傳RACE MIX
搞GAY 變性
溝淡你白人

再講多次 唔係「陰謀論」
係事實

之前又係有呢個post
講過藥廠d野

好似鐵線虫入侵咁

4chan知
所以trump先當選到

香港都有人知港共仆街
但仲未有力量可以拉低佢

巴打有料到

問題係你冇辦法唔攝取個啲食物入面既營養

題外話 ，基因改造既食品又應唔應該繼續存在呢？

可唔可以話佢地唔在場係因為佢地一早收到風？

呢個都係 特別係wikileaks 係就選總統個期先不斷爆希拉里唔見得光既黑材料令佢政棍既形象變得更深

而且trump 既競選團隊都好有料
5~6月已經不斷攻民主黨傳統票倉既州 (賓夕法尼亞, wisconsin etc )
而且佢識得用bring jobs back 去吸工業州支持
( 以前美國製造業工人好景個陣係去到中產水平， 但全球化工作外判之後佢地慘過食屎)
相比之下 希拉里個陣仲停留係 lgbt / abortion / black lives matter / love trump hates 呢類政治正確野上面

所有野都係利益

咁關陰謀論咩事

on9先唔重視私隱

通常違反自然定律既事物
最終都會被大自然懲罰
差在係點罰

就講天氣
其實夏天去過森林地方都知即使出面3x度
係林內都好陰涼
所以南方酷熱潮濕天氣係有茂盛既植物，水源同森林來平衡番
生物可以係呢個環境舒適生長

但而加樹就俾人斬曬水就截曬
變成一係大平地大馬路 一係就屏風樓 加上無數車輛
更熱 更熱就開更多冷氣 更多冷條需要更多能源 係一個無盡既惡性循環
而且每循環一次結果就更差
表面睇只係個個覺得好熱
但其實仲有咩影響？無人知
但我相信終有一日 係呢個地方既人類就會因呢樣野而滅亡

呢個post好好睇

個post有幾個係度直接擺個結論出嚟 完全冇proof又要冇解釋 有啲仲要逐個逐個回應 但完全一句起兩句止 乜乜乜陰謀論係錯係常識
有時陰謀論好多人都係憑空想像個情況出嚟或者用偽科學prove 但有啲駁斥嘅論點都係因為認為一直以嚟學到嘅知識係正確而個論點根本係invalid
一啲冇呢方面常識嘅像會相信 就好似香港有啲人好興話自己識邊行邊業運作 但實則一知半解

之前有聽過911嘅陰謀論，話其實911係美國政府策劃，目的係比籍口向伊拉克開戰。又問返世貿個建築師 ，話世貿個設計即使比飛機撞都無可能成棟冧哂 不過至於係咪真嘅就無人知

我又覺得美國要打個國家根本唔需要籍口

自認冇批判思考
睇呢d難分真與假

左膠們不願面對
女權 墮胎 大麻
搞基 ｃａｕｓａｌ ｓｅｘ
ｒａｃｅ ｍｉｘｉｎｇ
歡迎難民

睇下今時今日既ｓｗｅｄｅｎ
淪為國際恥笑對象
強姦細路 性侵白人女人
真真正正當女人係公廁係雞 而唔係好似高登仔咁得把口
自組糾察隊打鳩當地人
再睇下英法德 步緊同樣後塵

當你地咁＊進步＊既時候
又聽下親愛既ｊｅｗｓ係點講

奇就奇在
ＪＥＷＳ係ＥＵ同美國都大力支持難民 支持人人平等無分國界
但以色列本國就最排外
係佢地眼中 我地全部係劣等人 係佢地隻狗
嚴禁同其他種族交往
借美國佬屠殺巴基斯坦人
炸鳩ｓｙｒｉａ

ｖｅｒｙ ｇｏｏｄ ｇｏｙ

又係呢啲post

之前都有巴打開過post講其實人係唔需要用洗頭水 成件事都係一個騙局

左膠最勁咪就係ｉｄｅｎｔｉｔｙ ｐｏｌｉｔｉｃｓ
樣樣野都ａｐｐｅａｌ ｔｏ ｅｍｏｔｉｏｎ
大部份弱智ｎｏｒｍｉｅｓ 唔研究政治既好受呢套

點解釋以色列人口有百幾萬係Arabs?

神秘學傻鳩

大撚把啦 鑽石咪一鳩樣

有冇人講下新世界秩序

以色列境內夠有巴人 你想解釋啲咩?
佢地握哂手做個好朋友?

你又話佢哋排外？
班廢柴打唔贏就認輸啦

咁多人出入都冇人留意到？

我覺得藥廠整病毒係真

記得之前個電腦病毒
wanna cry
有個人成功揾到點破解個病毒
過左幾個月 佢因為整電腦病毒俾人拉左

果陣我就係度諗
藥物同埋病可能都係因為咁
根本係藥廠整出黎

你傻撚左?
zionism幾撚惡你唔知?
JEWS唔排外你都講得出
俾片你又唔撚睇

如果有得殺撚哂巴佬你估佢地唔想?
再講以色列本來都係逆權侵占返黎

你就真係very good goy 喇

有冇人聽過加工肉 精製澱粉 糖 都係糖尿病嘅主要原因
但天然嘅油反而對我地係健康

Trump 真係佢地估唔到嘅一個發展，到而家obama果啲仲暗地搞屎忽野

"Extermination of all Gentiles is the sacrifice of the Jews." Zohar II 43a
"Jews must kill the Goyim by any means possible." Talmud, Choshen Ha'mishpat 425:50
"Find the best of the Goyim, then kill him." Abhodah Zarah (26b, Tosephoth)
The Kol Nidre prayer is a “”forward look to the deliberate deceptions of the coming year. ”
It also says the Talmud is BABYLONIAN and no relation to the Bible.
Kethoboth 3b: “The seed (child) of a Christian is of no more value than that of a beast.”
Baba Kama 113a: “A Jew may lie and perjure to condemn a Christian. b. “The name of God is not profaned when lying to Christians.”
Hikkoth Akum X 1: “Do not save Christians in danger of death.”
Kohar I 160a: “Jews must always try to deceive Christians.”
Zohar I 25b: “Those who do good to Christians will never rise from the dead.”
Zohar II 43a: “Extermination of Christians is a necessary sacrifice.”
Zohar II 64b: “The Christian birthrate must be materially diminished.”

出左咩事？

國內反戰撚先係最大敵人

中間有個阿伯講到話肉係奢侈品 種多D栗米榖類 唔知點解好認同

但班反戰撚有因為咁而收聲咩？

要製造1kg肉，要提供好多倍既蛋白質既糧比d 牛雞豬羊

最近拉斯維加斯槍擊案
一個阿伯
咁多枝槍同子彈
唔諗後座力，佢點搬上去

酒店玻璃用左特制玻璃
你至少要射一分鐘先射到出去
射得黎人都走曬

4樓有火光冇人講

03年個籍口吹出嚟都得喎

有保安，軍費加錢
仲有好多不必要安檢都出現
美國更有原因出兵，國際社會少左好多聲音反對

高汁post

撇除道德觀念 人類食肉所生產生嘅問題真係好L多 成本效益 環境污染(飼養廢料,運輸排污,草地消耗) 食用健康等等
所以我幾buy人造嗰單野 有冇巴打跟開 有咩最新消息?
利申:戒緊肉

現代工廠式畜牧業個生產模式根本係拎緊成個地球嚟較飛

返去睇

有𨋢 用行李箱 行兩次慢慢搬上房
用玻璃槌 樓下咁嘈 爆玻璃唔一定聽到
特製又唔係防彈 一槍都打得穿
樓下d人趴係度成十分鐘 有無睇新聞

其實出生先係苦

利申 鳩u p

而家最大疑點係酒店房入面Steven 有寫左張紙但到而家都冇公布到

點會搬唔到，分開n次搬都冇人知 冇人理 都理唔到

有專用器材界玻璃

呢套我都有睇
我都幾肯定糖尿病個段關肉事係真
唔少朋友食肉多 唔食糖都有糖尿病

咩野玻璃要射一分鐘先射到出去?
咁on9都信

好多人曲解陰謀論
你唔知嘅關係=/=陰謀論
依個世界唔係所有嘢你都知=/=所有嘢都係陰謀
我覺得好多人上晒腦
根本只係質疑，包裝到係「陰謀論」呃大眾去沈淪係上面

都唔知咩陰謀

包裝到叫「陰謀論」
整到好似好多理論
其實唔少人以訛傳訛
刪啲減啲，本身走咗大半嘅理性分析
例如a係專家做好多研究去睇911
b就睇咗a嘅前半部嘅研究
a研究嘅後半發現之前推論唔能夠完全證實
但b已經同c同d講咗「其實911係假㗎」
c就話「好多人都覺得有陰謀」
根本陰謀論就噉嚟

荒謬
基督教係禁慾主義

Seed呢

陰謀論有無就唔知
但係信o個班人一定好享受 眾人皆醉 既感覺

如果有人係咁大能力咁全知咁無對手
一早統一左世界啦

呢個真，成日ff美國總統冇實權，但又前仆後繼億億聲咁用去競選

當十個入面有九句係假
淨返嗰句啲人都會覺得係假

呢d野證實唔到 同冇有咩分別？
你覺得奶冇用你最多咪唔飲 唔係你可以點？
d野prove到又話d證據係假係陰謀 prove唔到又話一定係陰謀 咁其實討論黎有咩用？
你話大家一齊搵辦法prove就話姐

如果Jews 真係咁邪惡，咁當年希特拉都幾有先見之明

好心啦 多Dpost認真討論都好過你依種廢柴下下鳩ban人啦

網上世界有親討論陰謀論嘅地方
到結果總會俾全無根基嘅憑感覺斷鳩估理論
同埋連common sense都無嘅on9騎劫
呢個post已經係例子
有時都會諗啲on9 theory究竟係唔係有人故意推廣嚟做煙幕

其實十句入面有一句錯既已經夠反對個班大做文章啦

好似舊年oscar ma 單野
佢斷正主要有
1). whatsapp 紀錄
2). facebook 紀錄
3). 43.5 kb

佢只係證明到whatsapp 紀錄有可能偽造就造勢想復出
唔係佢on9 打錯全型半型既話可能單野就不了了之

我信有陰謀論 但好多都講美國點衰 你知啦好多獨裁國家都視美國為假想敵黎維穩架嘛

我小三有150度近視
開頭配左眼鏡 但係因為帶到好頭暈唔肯帶
到依家24歲 玩左咁多年電話 上次驗先80度

牙膏都有wo

點解唔係西方就要支那，其實中東價值都唔錯

其實咁黑暗
你地想安穩過日子
定係知得愈多愈好

共濟會 光明會 骷髏會 影子政府 area51 氣象武器

其實嗰張相有左好多年，係藝術活動嘅相
如果真係邪教活動，又點會俾傳媒入去影埋呢D相？當時係上哂娛樂新聞㗎喎
所以拎呢張相就話係邪教活動真係得啖笑，而且條友只係瞓向D唔知咩朱古力漿到，咁就叫證據
要講陰謀論，其實好多陰謀論影片背後咪又係共和黨資金，唔係點解成日針對民主黨同埋自由派人？拍個mv用三角形又話係光明會，但大把人都有用呢D design，點解淨係針對Lady Gaga, Katy perry呢D左翼、民主黨支持者？
又例如個雙氧水教YouTube channel都好多陰謀論，佢嘅目的咪又係導人信佢個邪教。
本身好多陰謀論者講陰謀論就有陰謀啦

總知連屙屎唔出都關美國事

同埋真正/最正宗嘅撒旦教教義仲正義過耶教
將撒旦教同邪教劃上等號仲要周圍宣傳嗰D，本身就係有陰謀。

其實糖尿係有遺傳，有親戚食齋每餐食好少飯都驗到有糖尿，有親戚好鍾意食甜野但衣家八十幾歲一D糖尿都無

D人成日講到共濟會、光明會勁到可以控制哂社會、又咩new world order，但又唔知點解個社會又可以出現到咁多呢D反共濟會、光明會嘅「實話」 吹得大到兜唔到
精英社團、上流群組坐埋一齊傾下點樣欺壓低下階層、點樣賺大錢就一定有，但光明會共濟會嘅能力一定俾班陰謀論者吹大咗好多倍

好奇心殺死貓
利申：暗部上忍

首先，無所謂最正宗既撒旦教
你所講既撒旦教教義好正義
應該出自撒旦聖經
呢個係安東·拉維創立
同傳統既撒旦教係唔同既
撒旦教本身就唔係專指一個宗教
係泛指所有崇拜撒旦既宗教（包埋路西法）

識少少，唔好扮代表

same story
marina本身都係*藝術家]*
你可以話佢所有舉動都係for art添
你有無睇過佢作品？

從來無人話張相入面 嗰一次活動係真人
喂但佢宣揚緊cannibalism喎
好人好者你同你老母會唔會玩呢啲嘢

podesta隻手寫到明14 同魚喎
無涵義嘅

wikileaks幾十萬email又呃鳩你 所有email都係生安白做

ladygaga做到出哂面 手勢裝扮
羊角 666
全部巧合

comet ping ping鋪頭主人ig又係我ps出嚟

有片影到podesta 去過嗰到又係特技嚟

唔好將pizza gate講到係啲咩new age 神秘撚
咁撚多證據乜都唔睇就話人作故仔
做個librard真係好幸福

馬克思都有講根本政府都只係有錢佬既工具
邊個有錢就玩哂

針對demo 同lib都講得出
你都on撚9
9成mass media都係佢嘅
清一色抹黑右翼都話人針對佢
克林頓基金會又屈
wikileaks又屈
pizzagate又屈
其實seth rich 係自殺嘅 想嫁禍人
2016咁啱反hlc嘅政客約埋集體自殺

屌你老母真係on99
咁多證據擺撚哂出嚟
唔睇
因為全部都係ps出嚟
russian hacker統治地球
抹黑你民主黨人

你同維園啲愛國阿伯有咩分別
仲要唔係美國人

yes
ussr

咁講既話 肥廋都有遺傳

牛奶其實真係比牛飲既。之前係fb睇過個鬼妹講其實渣牛奶好唔人道。隻乳牛要不段受精先會有奶出。仲慘過做食用牛。同埋牛奶唔係冇益。但係佢有既野好多蔬菜都有，仲要比佢高

高矮肥瘦靚唔靚仔都係遺傳㗎

讀下歷史
由古到今jews去親邊到都俾人趕走

肥廋我覺得遺傳影響遠大過生活習慣

呢個有興趣
有冇清、巴打開post講吓

曲直亂分

難

好多都穿鑿附會 但有d應該堅堅地

ROTHSCHILD先係大佬

monsanto控制種子
aids係人造病毒做滅絕人囗
多合一疫苗用黎增加癌症機會
統一貨幣 全球人囗得返七億 將人變蠢做奴隸

好多美劇美國動畫都明示暗示政府邪惡到不得了

呢個成日有人吹
我自己去查完發現佢地只係普通當地有錢佬(不過都好撚有錢)

富可敵國
普通有錢佬咁簡單喎

講出黎有無面紅？咁撚厚面皮都講得出

建議事前無接觸過相關議題既巴絲打睇完post信信地既話，google下睇下另一方講法，睇曬兩邊講法/解話再決定信唔信

呢班有錢佬17 ,18世紀開始有錢 銀行石油大亨 如果佢地係背後大佬一d都唔奇

有冇人可以分享下其他陰謀論既片？

知唔知果D醫學陰謀論會害死好多人？
成日以為D醫生害你， 信埋D偏方

知唔知疫苗救左幾多人命？
睇埋D唔知乜人寫嘅文就信到十足
人地出晒醫學期刊果D就係假

ROTHSCHILD 一戰前確實係勁有錢，但首先十月革命後俄國既資產比蘇聯全部接管，到二戰納粹又沒收曬佢哋喺德國既資產，喺美國又比摩根、洛克菲勒家族聯手打壓，基本上已經衰退到變成一個普通有錢家族

我反而覺得最尾會係銃夢個走向

明珠台有套節目叫阿當話你知就係講左樓主你d疑問

個條女係咁架啦 典型liberals
之前有人開post 反muslim 佢就句句屌人小學雞 心諗乜水咁撚串嘴
原來只係個讀space 仲要retake 既蛋散

睇到youtube一條片，真心覺得巴絲以後唔好移民歐洲

話疫苗引致自閉單嘢真係好撚on9
一開始話疫苗有問題篇論文根本錯漏百出俾人質到撤回埋
後嚟亦都有唔少研究證明唔關事，全部都可以搵得到睇得到
啲人都係唔理唔睇，只係信自己想信嘅嘢
無求證精神無視證據只憑感覺判斷根本只係痴線佬發神經

仲有DNC 既政治主張只係用黎呃政治油水
你呢種傻仔liberals 就上晒腦當正野
比人踢爆就話人老屈

wikileaks 舊年美國大選後期爆左好多clinton foundation 醜聞 同 希拉里係dnc 初選夾埋選委會做低bernie sanders

其他source 你都可以spin 話老作 但wikileaks 絕對唔會亦都冇能力玩造假
阿桑奇到而家仲有命唔係因為厄瓜多爾保佢
( 伊朗人質危機 / 班加西事件都係大使館度發生 伊朗/利比亞玩爛仔都冇野 更何況係全世界最大既爛仔美國 )

佢到而家仲未死係因為佢身上有機密文件保命 一殺佢就自動公布
( 殺阿桑奇既利益 << 成本)
如果wikileaks 咁耐以黎事但一單爆料係流料 到時就可以洗白成既然一單係假 其他又點肯定係咪真 咁佢既公信力就會收皮
(可以參考oscar ma 佢舊年6月聲稱whatsapp 紀錄可以偽造就造恆個勢密謀復出 不過自己打錯全形半形自爆)
wikileaks 公信力一受質疑 咁阿桑奇保命材料就自動收皮
因為就算公開左都可以話份野係偽造

而且dnc 後期都要spin 去俄佬干預選舉而唔係否認就暗示wikileaks 爆既野都係真
係呢D情況仲以為係其他人老屈
知唔知偽造幾千封email 要夾內容 / 用字 / 寫野風格有幾大工程

唔好意思,咁多位師兄,請問今年18歲仲有冇得救?

救d咩？

救近視!

連燈仔信架

陰謀論，都係離唔開一個字，錢。
咁全世界最有錢，
最能控制世界經濟，
最聰明嘅就係猶太人。

我喺到諗，
依家大陸經濟咁勁(表面上)，
咁嗰班猶太人又點可以喺共産黨政權下嘅中國搵錢呢？
單簡啲講，
佢哋點做空中國呢？

其實各國既所謂領袖都係做緊一場大龍鳳

依家佢好似搵緊共識同Trump合作

阿桑奇應該係同希拉里有仇口先不斷狙擊佢
阿桑奇當初就係被人聲稱性侵先被人通緝 (有傳幕後黑手係cia )
咁啱trump 舊年臨投票之前就一堆hooker 開記照話比trump 老強過
兩單野都咁巧合係用強姦去crucify 一個人

美麗新世界

成班連登仔仲係到驚共濟會光明會，過去果一百年，大大個共產黨都已經做過晒所有道德淪喪反人類到極點既痴線野啦，你睇下赤柬做過d乜，成日話撒旦恐怖，其實恐怖既根本係人類自己本身

所有雞蛋都係雞隻食添加劑同激素下生出嚟

環保係咪

講到全世界食物都有毒， 會毒死你
咁點解釋人越來越長命？

少左戰亂 食物生產技術提升 醫療有進步 人均壽命增加 特別香港醫院多 有事快到醫院 存活率高
你不如睇下過去50年有癌症個比率先

係呀 呢個世界好危險
樓主同果班陰諜撚快啲拎宇宙通行證走難啦

講撒旦教既人根本就係耶撚嚟
有光先有影 咁證明到有上帝未呀

你都on撚9 乜撚嘢logic嚟

依家講緊個宗教
唔撚係討論緊神到底存唔存在

屌你老母咁撚簡單都要人解釋
乜家下弱智都識上連登

日本仔好野係益外 係一個好強既民族

各位陰謀撚支唔支持槍權

劉明

死賤種一個月幾十蚊任你煲都唔捨得俾? 你啲人間垃圾死撚左佢啦

其實你有冇睇過套片?
入面啲醫生有詳細解釋嗰對食物如何對人體造成潛在同即時傷害

啲人都冇因為癌症而短命返喎

唔需要牙膏我就不敢苟同, 不過想提一提你班傻鳩酸醙毒撚任何嘢都係有得選擇嘅, 冇人叫你咁折墮去連鎖超市買orab b 嗰啲大規模量產化學劑

原本我都係有啲無聊但係又冇心情去睇tv show /movies 嗰啲就開咗what the health嚟睇, 睇完都覺得幾震撼, 平時落citysuper 買餸見到凍肉櫃會流晒口水, 睇完呢套之後我食得比以前更健康 都係主攻彩色蔬果為主
連有隻好好味嘅奶都冇再飲.
依家沖野打smooth都用晒杏仁奶代替...

係連登講陰謀論竟然有正評

醫療進步 早左發現 有化療標靶藥吊命

互屌姐
好似牛奶營養論 軟糖製造論咁
一方就話根本無營養 另一方就講幾有營養

又再睇下 石油代替品 班開發商給下場幾慘
之後再看 迷你超市 被超市霸權打得幾慘
連的士都係幾間公司小圈子排外
巴士公司有咁刻薄冷血走班幹預唔到
根本世界/本地都係霸權操控緊

點會好野益外
佢地好野全部內銷
煙已經係
同一個牌子係日本食同係香港食跟本完全唔同

係高連登 咩post都會出現崇日撚幫日本仔打飛機含撚
除左日本仔打工過勞死post

或者唔叫陰謀論
但係我係大學既唯一一個引人思考既堂講朝九晚五既工作模式 資本家點樣偷走你既時間
好似john lenon既歌“working class hero”入面講
佢地用電視娛樂性愛 推舉物質主義 黎令人唔思考自己做緊咩

根本打工呢個概念係工業革命先創造出黎
以前既人工作係有目的 為自己 有自己時間同生命 但係宜家生活質素就高d

但係人就唔再思考 最尾印度prof叫我地好好用呢4年時間思考下自己係為咩而做野番工

但係仔細諗下呢個資本家既思考模式就好易驗證到樓上巴打講既某d陰謀論可信性其實好高

咁多人有cancer吊緊命
WHO一早出嚟講嘢啦

想證明陰謀論係真
就好似證明一個人講大話
唔係咁易比你搵到證據去證明
所以係睇你信唔信

我就信一定有
就咁睇連登都大部分人既人性都係醜陋
有天災人禍就掌聲四起
個個都想睇人仆街
係資本主義社會大部分人都自私自利
為左錢去塑造假象蒙蔽其他人獲利
係非常之合理

On9
無工業革命
靠種田點樣咁多人
就算你肯耕
有咁撚多地俾你耕咩

netflix?

熱狗腸

講咁多, 有無咩節目好睇?
有時得閒得濟想思考人生

共產主義本身唔係想帶社會去烏托邦咩，最後整左d人間地獄出黎

唔係啦

你細個有咁多機打咩？
而家近視比率咁高很大程度由於高度接觸近距離事物引發眼睛有近視傾向

條女9up到俾人屌到反哂皮啦

我夠知啦 講緊思考係呢個制度底下點搵到自己既意義同價值啊

你識唔識陰謀論點玩？
你講果d 有source 既proof 都係陰謀論既一部分
所以唔洗睇喇

一早知 ngo都係搵錢而開既組織
佢地比牟利更貪錢

sick

you know too much

ageer，上網都係西方發明， 你應該返大陸掘個窿埋咗自己，咁就最有中華價值觀

你係咪開咗松果體飲咗雙氧水變到咁撚聰明
咁你搵到實質證據證明有人拜撒旦教未呀，仲有lady gaga 點拜撒旦呀，做個三角眼？ 定係畫個倒五角星？
淨係識作故仔講到似層層
你呢啲陰謀狗訓醒聽日好準時返工返學喇
到時唔係撒旦係你腦細捉你落地獄煮咗你嚟食呀
成班中二病唔接受現實就係平平無奇
以為自己看透世界所有野就覺得自己與別不同

撒旦教存唔存在都要拗？ Marilyn Manson 會員証都show過

一路食緊花生不過見你好似有啲激動有點on9

賬面係唔多錢
不過佢有入股既銀行中，有一間叫federal reserve bank

原本嗰食物金字塔唔係咁
肉同奶比例會細啲
不過講唔過班食品公司

共濟會邊係陰謀論
成座野喺香港啦

依單野都想講好耐，但係一講連親生老豆都話我痴線。唔靜止MSM 連facebook twitter都有份幫手coverup。
如果有睇開外國facebook page 好似unilad果啲就會見到佢地多左好撚多啲pizza meme/vines ，又係咁講埋啲on9既conspiracy theory，企圖想魚目混珠。reddit友整個pizzagate 調查既subred就比人shutdown，搬左去Voat shutdown唔到就玩ddos。就連googlemap 街景以前會見到comet ping pong條街汁邊鋪頭啲cp symbol （基本上成條街都係）比人發現左之後都轉埋。WIKI pizzagate第一句就係“debunked conspiracy theory”，報紙更加無可能會報。
可想而知背後involve左幾多elites，所以依單野應該永遠石沉大海。

利申：人在美國，講完好驚CIA上門

牛奶好壞有好多research都研究過
有d research過証明同cancer有影響，有d就話減低中cancer機率。所以唔可以因為幾個報告就否定牛奶好壞之處 所以結論係：自己決定
個人認為呢d陰謀論之所以有人信係因為「推翻」現有觀念。但可信性真係唔高。與其戒牛奶，不如戒左有糖同hydrogenated fat既垃圾食物先啦（見過有人話戒牛奶但成日食M記）
例子：
贊成飲牛奶：

笑撚左，乜鳩都話係美國專登整出嚟控制你，咁好多廢老夠唔用上面啲野，係咪佢哋先係真正獨立思考者

typical new age 撚

控制世界既唔係光明會共濟會
而係jews

呢單野D證據多撚到
唔應該再叫陰謀論

比CNN/NYT/BBC講到係

花冧 「新節目」

重有 試圖解密

信晒呢套野嘅話應該淨係可以食素 全部肉類都係致癌

雪國列車 呢套野諗翻意義好大

依家既肉例如雞，豬用大量激素令佢地快速生長，食大量嘅藥，唔比佢哋病

jew控制美國/世界 ，咁點睇美伊和解

咪係
有哂撒旦教聖經,
自己上google打撒旦教3隻字都大撚把資料證明啦
咁撚唔鐘意睇咪出返去囉

佢仲未知自己衰係邊
東方閃電
山達基
奧姆真理
幾撚on9都有信啦

我唔信=無呢個教
200iq

仲有點睇純正jew Bernie Sanders 選總統初賽出局

全程打稻草人
自己無知就屈其他人信撒旦
我夠唔信耶穌
係咪等於呢個世界無天主教 基督教

當故仔聽無問題 但信到十足係咩心態

因為美國有election
係票選出黎

why hlc win
1.佢係女人
2.名氣
投democrats大部份都係libs
libs入面有一大班女權撚
有無睇過無數訪問點解you are with her
班on9答因想要第一個女總統

同一問題
點解trump最後當選
因為係票選出黎

首先你都係碌返上去睇下先啦

再查下論商業經濟娛樂
有幾多大公司係屬於Jews
mass media,hollywood 9成都係佢地既
再查下美國政府 wtc un Eu
入面有幾多Jews
再睇下歐洲既 mass immigration
open border for muslim等
背後推手係邊個